文宣組行動原則: 正面宣傳 鞏固成果 堅定信念 同時請登報組準備宣言

文宣組

一 正面宣傳

本日行動過程整體和平，秩序良好，且成果豐厚，成功於立法會內朗讀宣言，正式向世界宣讀香港人共有心聲，為香港史上民主運動未有之功，乃香港人同心協力之果，需大力正面宣傳，揚我義士英勇不懈。

二 鞏固成果

本日行為本港史上未見，立下香港民主運動之新章，重新定義民主運動，我輩必須再三鞏固成果，包括並不限於: 在世上廣泛傳播香港宣言及其精神，並使之成為世人之共有認知，並須重定和平民主運動之基調，主動掌握輿論，莫使我輩重墮由過去運動所建立，由本次運動打破的精神枷鎖，避免再次自我設限

三 堅定信念

鞏固成果同時，莫忘堅定我輩信念，莫使一人忘形，莫使一人喪志，為未來所有行動作心理準備，乃是修心壯志之心靈武裝。

登報組

登報組請早作準備製圖登報，將宣言公告天下，以防國際傳媒有所遺漏或不及報導，可將宣言中英文版本交預外國傳媒，並以頭版登報以補缺漏。

謹在此拜首向三位烈士，一眾前線，後援，協作義士及全體香港人致意！！！！！！！！！

p

義士做嘅嘢有冇用就係睇文宣出幾多力

【有圖可airdrop】請廣傳！2019年7月1日 屬於香港人嘅《香港人宣言》

希望大家有用！

他們不是為了破壞 只是為了一個宣言
心中充滿義氣 對不公義心感不憤
他們雖然犯了法卻不遺失良知
錯的是那群喪失了道德與良知的禽獸和他們的走狗

配合宣言同救人條片同保護文物既圖

「思想改革運動」任何人請睇一睇，需大量文宣工作

認同而家必需要做好多既文宣野

推

字會不會太細

補個韓文版己亥，係外地既手足傳黎，希望對大家有用

《홍콩기해선언》한국어 번역문
홍콩이 개항한 이래 180년이 되었다.
민중의 자유를 추구하고자 행하여진 우산혁명에 호응하는《홍콩기해선언》은 현재, 즉 2019년 홍콩 시민의 합의에 뿌리를 두고 그 초안을 형성할 것이다.
홍콩 민주주의가 존망의 위기를 맞은 7월, 나는 이 자리에서《홍콩기해선언》의 기초를 지원하고자 《홍콩기해선언》의 한국어 번역을 홍콩의 민주주의자들에게 헌납한다.
1. 우리는 홍콩시민을 대표하여 선언한다. 홍콩시민은 보편적 가치와 사회제도를 추구할 것을 자임한다. 태어나면서부터 가진 자유와 공민권, 참정권, 그리고 진실하게 홍콩시민을 대표로 하는 제도를 추구할 것이다.
2. 현재의 홍콩 기본법(헌법)은 이미 그 효력을 상실하였다. 홍콩기본법은 홍콩시민의 손으로 수정되어야 한다. 홍콩은 홍콩인의 손에 의하여 다스려져야 할 것이며, 고도의 자치가 보장되어야 한다. 국방 및 외교에 관련된 사항 이외의 명목으로 중화인민공화국이 홍콩의 내정에 간섭하는 것을 거부한다.
3. 각 정부조직의 내부는 부패하였다. 우리는 이에 관련된 책임자의 사과와 사임을 요구한다.
4. 홍콩기본법의 수정과 23조의 폐지를 포함하여 기본적 인권을 침해하는 모든 기본법 조문과 법률의 폐지를 요구한다. 정부 또한 그 위신을 걸고 22조로 구성된 기본법을 제정해야 한다.
5. 홍콩인의 이익과 권리를 지킬 수 있도록 정치체계를 개혁하고, 홍콩인의 이익과 권리를 시정방침의 수위에 둘 것을 요구한다.
6. 따라서 진정한 민주주의를 이루고자 홍콩의 정치제도 개혁을 다시금 시작하여, 행정장관 및 입법회 전체 의석에 대한 보통선거의 실현을 호소한다.
7. 홍콩정부는 우산혁명과 왕자오 피쉬볼 혁명, 도망범조례개정안 반대 데모 동안 체포된 사람들 및 그들에 관련되어 체포된 사람과 정치범들을 조건없이 즉각 석방하라. 또한 앞으로 그들을 박해하지 않을 것을 보장하라.
8. 홍콩정부는 경관대를 감사할 독립감사위원회를 설립할 것을 약속하고, 경관대가 도망범조례개정안에 반대하는 데모대에 대하여 경관대가 과잉무력을 행사한 시래를 조사하라. 홍콩 경무처장은 책임을 지고 사임하라. 홍콩 경찰은 시민에게 사과하라.
9. 홍콩의 미래를 위하여 피와 목숨을 바친 영웅들에게 감사하며, 기억이 풍화되지 않도록 7월 2일을 홍콩의 법정기념일로 제정할 것을 요구한다. 우리는 홍콩의 「피의 6월」, 그리고 「피의 7월」을 결단코 잊지 않을 것이다.

文宣組 之後幾日準備猛烈輿論戰，大家要READY

另一方面可以提出合理懷疑警方故意引導事情發展

隔離狼post 條片五點出

FB 見到：
【 快D準備以下情況喇文宣派 】

- 臨時政府宣言及運作計劃
- 制憲/立憲之基礎
- 民團成立及部署

機會，唔係成日有，有目標既，今日果次就當演練，如果唔係，會有唔少人既無力感又增加。

agree

up

無問題

呢個政苦只係care d 玻璃